識剪片嘅朋友可唔可以整條黑警柒頭柒事特輯

即係將警察仆街 唔識咩叫記者證嗰啲片剪埋一齊，

可以呀
但逐段source慢慢搵完cut出黎太麻煩
有無巴打已經統整好曬mp4出黎 原畫質既唔該 我願意幫手整